[香城online]大家千祈打爆怪物嘅私家車！

點解壞咗咁多閘機 都淨係得一單麻包袋?

因為要麻包袋一隻狗，需要大量踩點&事前功夫，先可以解決一隻識得逃跑識得還擊嘅狗；相反，因為個閘機唔識郁、唔識反抗、爆完就走得，所以爆狗鐵變成勇武嘅主流。

既然勇武已經完全有刑事毀壞嘅準備，點解我地唔用同樣嘅方式制裁狗官同狗察？

我地要嘅係車牌啊！

只要有好似防假校巴bot咁嘅程式，等勇武可以輕鬆check到邊啲係狗車，就唔怕誤傷無辜

至於大家點用老鼠膠/其他工具做嘢，就自由發揮喇

光復香港 時代革命

利申：以上內容純屬遊戲攻略，如有雷同實屬巧合

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

支持